畢業禮最好嘅朋友唔黎

明明已經好早提過佢地
但佢地都無上心 番工嘅我明白好難走到
但自問如果你地畢業 我都會請假黎
有個為左試莊唔黎灰撚到

正常
人地有冇當你最好朋友先

冇俾人重視嘅感覺好差
仲係咁搵理由說服自己

不如你同啲朋友講吓唔開心呢樣野
睇佢地咩反應先啦

如果人地真係有難處
補影畢業相囉～～！

你問我我真係唔識答
但如果真係好朋友 係咪都會盡力黎
我不停係到諗 十年黎 都係我一廂情願

你當人地係寶 人地當你係草

畢業啦都 唔好諗野成個細路咁啦

認真答你
其實好小事，好多時同好朋友都係另外搵日出黎影相食飯

之前我生日 好似個個愛理不理咁
到出黎食飯個日先話唔得閒 再約
再約又係臨尾個幾日先話唔得閒
唉....明明佢地生日 我又一早訂好曬蛋糕 約好曬人.....

睇淡啲啦
唔似有擺你上心

平時多唔多whatsapp傾計？傾d咩多？